1630 莊家準備炒上

以入 平均價4.28

4.38

有咩理據

唔好理

目標價4.8

leave name hok yea

甘岩有個女人叫我入 1630 話會爆升
無錢 同埋唔敢入

輸撚左邊個賠
有人入又扯高個價
方便人地放
你就傻西汁貴貨

升左十倍先叫人入
多 _謝

0.7買入的

咪係 一隻只係值幾億既殻 炒到上四十億市值 你仲叫人接 咪放山埃啦

所以我唔敢入

0.78

呢隻來來回回執左幾皮野

樓主點？

樓主呢?

何其壯觀

屌 我專登google揾翻個post先發現已經俾人推翻上嚟

跳左樓未？

半年前 我走左啦

可以撈底了